屌柯尿連打3個乞痴

好彩我識cut尿
打之前cut一cut
打完繼續柯

有無人識cut尿？

我照柯都唔出界
朋友都叫我香港神射手

屙尿咁小兒科
識cut屎先係高端
完美控制每一舊屎嘅大細
控制佢下降嘅力度
咁樣水花就可以壓制
完美落水就係咁簡單

成日聽人講啲水花彈到屎窟窿
我真係未試過

cut撚我就識

好落後，依家興瞬間轉移
連廁所都唔洗去

有病就唔好返工啦
鼻水倒流都會 咳

做咩姐你